Alternatives Programm zur Platine von Papa Romeo (https://www.hempel-online.de/umbau-superrollo-gw60-mit-esp8266/articles/umbau-superrollo-gw60-mit-esp8266.html)

Einzige Änderung: 
Der optionale Taster wird NICHT zum Speichern des maxcount, sondern als eine Art WLAN-Reset genutzt.
Bei gedrücktem Taster bzw. gestecktem Jumper bootet der ESP mit den Standard-Werten (User & Passwort: GW60-ESP) im AP-Modus

